有幾多人今日請半日假下晝去郊外野餐

想比其他人做個參考

請左既留個正評

推

請全日

反面夜晚會走

credit to 月娥奔中

幫手推

我

請完全日俾上司屌，wtsapp炸緊😂

Hi

咁仆街 如果佢敢炒你
請開名 交比連登仔做野

請左全日

琴晚秘書打嚟，話老闆落左order
今日可以自由決定返唔返工
唔會有任何追究

請左

今日天氣好。要呼吸新鮮空氣。